（黃色聽歌圈）一人一首你最中意聽既抗爭歌

上年6月開始，除左dgx出品之外其實仲有好多好好聽、歌詞好有意思既抗爭歌
歡迎大家擺低自己中意既歌名同link，等呢班youtuber多啲人sub，支持繼續出歌
我先
1.自游 Be Water-癲佬dlo

2.【蒙面戰士】致香港人 -樂卓奇

3.《虛作無聲》原：Speechless【粵語版】-挽歌之聲

4.我們都是這樣走過的 (原:我們都是這樣長大的)-雷霈晞

5.暴徒(原:燕尾蝶)-改詞:梁夕
原片比人report冇左屌

請出招

推

再推

山下見

算唔算

和你飛
山下見

迫不得已
自由

願榮光啦

作為我英fans竟然唔知有人翻唱

聽歌詞想喊

補lin

缷下面具的那天

樂卓其把聲好撚好j
其實上面咁多人把聲都好撚正

呢首係咁loop

粵語版都好聽
兩種語言 三把聲音 不同感覺

首歌唔關事，自己代入得唔得？
Avril Lavigne - Warrior

陳伯既讓子彈飛

竟然無人推不屈進行曲